人日報--暴徒多次就買水誤會抹黑警隊，他們的奸計不會得逞，市民亦不會相信

人日報--暴徒多次就買水誤會抹黑警隊，他們的奸計不會得逞，市民亦不會相信

連post都要抄人 不了

肉酸

有片都話抹黑

曱甴扮

好低質呢條友